除非你是我 才可晝夜同在

人本來就係孤獨嘅
但偏偏總有啲人接受唔到人嘅呢種天生嘅特性
總係好想有人陪
點解要咁樣玩尻啲人

介唔介意講下咩事？

巴打咩事? 有咩唔開心可以搵我傾

。